$3000 以下的耳機都是垃圾

點睇

台幣既話合理

分明係台仔寫㗎啵

貨幣係咩先？

老周同意

同意，此post已完。

妙計

港幣都係

高招